如果10月20號多過300萬人遊行, 我祼跑衝上IFC直播Dum碌鳩落街

立此為證

咪撚走數

大力推, 用碌鳩換香港未來, 好抵啊

lm

留名

揼邊個碌鳩先?

強姦狗碌鳩？

夠300萬人先講

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

唔止謝sir，連er er er sir都……

正啊

Lm

300萬人先講喇

雖不知樓主意義何在 但仍感激為民主獻身 實屬可貴 特此留名

過咗 300 萬 到時你會話警方數字話唔過 \/

我從來都唔睇黑警報數

唔洗咁激

祼跑就夠了

推！！ 唔好走數